{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 오래된미래 게스트하우스"
    },
    "text": "古い未来''客室は2階に位置し、快適さと素晴らしい眺めが楽しめます。 1階カフェ風の喫茶店はtvN二十五二十一撮影チームのベースキャンプでした。 宿の横の主な撮影場所だった寒碧窟(トンネル)と空を覆った古いケヤキ散策路は都心の中でゆったりとくつろげる場所です。 レンタサイクルを利用した自転車旅行もおすすめです。 このゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設です。 利用規則を遵守してください。 基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生します。 12ヶ月未満は無料で、12ヶ月以上は10,000ウォンです。 午後10時以前の入室をお勧めしており、ペットは同伴できません。 私物の保管に関しては、本人に責任があり、客室内での喫煙は禁止されています。 紛失または施設物の毀損に対する責任も本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの客室は何階にありますか？",
            "answer": "客室は2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "1階のカフェは何のためのものですか？",
            "answer": "1階のカフェはtvN二十五二十一撮影チームのベースキャンプでした。"
        },
        {
            "question": "どのような場所で撮影が行われましたか？",
            "answer": "撮影場所は宿の横にある寒碧窟(トンネル)と空を覆った古いケヤキ散策路でした。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスでは自転車旅行ができますか？",
            "answer": "はい、レンタサイクルを利用した自転車旅行もおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは外国人宿泊客のための宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、このゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "利用規則を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "12ヶ月未満の幼児は無料で、12ヶ月以上の幼児は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することをおすすめしますか？",
            "answer": "午後10時以前の入室をおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "私物の保管に関しては誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "私物の保管に関しては、宿泊者本人が責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や施設物の毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や施設物の毀損についての責任は宿泊者本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 446
    }
}